感情專家 放下你的煩惱(4)

( 恭喜去到第四個post )
同性戀 雙性戀 失戀 單戀 苦戀 分手 沉船 性格不合 已讀不回 long D 出軌 被收兵 表白 player SP 一腳踏兩船 被帶帽 chur 冷靜期 磨合期 平淡期 a0 ~~ 不能盡錄

感情的煩惱 都可以在這裏放下
樓豬會逐一解答分析

留下煩惱前先留正皮

冇女

返工返學識 再唔係上網識

試過晒 都係唔得

執下個樣 個人陽光啲 健談啲， 唔令到自己吸引點會有女

到時又畀人話mk 啲女真係難服侍

理撚得人哋點樣講 最緊要自己有女

mk會有女？

唔通毒撚會有女咩 mk唔係話你想做就做到 起碼叫正常就有人 approach

新po留名

mk同陽光點會一樣呀？
mk會健談，但係健談唔一定係mk

得罪左我個朋友 佢嬲左我幾日

同性定異性， 講咗啲咩

搵唔到有感覺嘅人

異性
有日我老母用我電腦搵左佢電話出黎wtsapp佢
我個陣好緊張 驚我老母亂up 驚會搞到我朋友
我老母同人地講我唔夠精神返工返學 叫我朋友搵其他時間同我傾計 其實我多精神 精神到瞓唔著
我驚我朋友會因為我老母搵佢而收斂啲 所以我send左千字文比佢同佢講叫佢唔好理我老母 話我老母唔識尊重我私隱 點點點

但係嗰一刻我冇信任過我朋友 我諗清楚 點解我要咁緊張？佢根本唔會同我老母多講 佢好知我想點 我好對唔住佢 冇信任佢 好內疚
佢幾日冇搵我
佢知道我send千字文比佢個刻係因為我冇信任佢

其實你有冇考慮過打鑊你老母?

我好後悔 好對佢唔住 冇信到佢
我好憎自己成日諗多左

繼續搵囉

可憐之人必有可恨之處 可恨之人必有可悲之苦

個陣因為我朋友同我朝早傾緊電話 嘈醒左我老母 我第一時間話我出街傾 唔嘈住你 但係我一出去佢就用我電腦

報警拉咗你老母先，認真講唔係派膠

重點唔係幾點傾電話
而係不誠實使用電腦+侵犯他人私隱+纏擾罪，真心建議報警

九唔搭八 你講咗話唔使理你媽咁咪講囉， 係乜嘢信唔信任問題？ 講聲咋嘛。。。

btw 你咁話你自己媽， 喺佢心目中你都會扣分

再者 你應該係媽寶。。。

我個陣驚我朋友會為我好爆我啲嘢比老母
但係我冇諗清楚 佢唔係咁嘅人
佢對多佢幾年都係唔了解佢
係因為我又諗多左 搞到依加咁
好憎自己 我知道佢唔會係咁點解我要咁諗
我好對佢唔住 我希望佢比次機會我

唔應該話佢係媽寶，而係佢老母強行包裝佢成為媽寶，因為佢本人可能真係唔係媽寶。我都有類似經歷，所以點解我上面要叫佢用強硬手段解決。因為呢啲癲婆你唔同佢鬥癲一定玩唔過佢。

你瞓撚醒未
問題出喺你老母身上呀，唔係出在你身上

真係要硬碰硬 我有個friend 屋企有閉路 手機有gps 又要長期報到， 又有門禁 屋企完全唔可以傾電話

佢本身知道我同我老母關係唔好 我朋友係為左我好先私下同回覆我老母 佢講左啲咩我唔知 但係我未睇就諗錯佢send千字文比佢 好似打定輸數佢會爆我啲野出黎 所以我覺得我好對佢唔住 明明佢好信任我但係我冇信佢 因為少少事就影響我對佢嘅信任 好對佢唔住

我老母係錯 個問題已經解決左
我已經同左佢開拖
但係我朋友幾日都冇覆我 唔係因為我老母搵佢
係因為我冇信到佢 佢對我已經心淡

你有咩咁唔俾得老母知? 走私販毒殺人放火?

痴根，打柒佢老豆老母啦，ON99

全部 佢把口好撚臭 咩都同人講
仲要越講越衰
所以我唔中意同佢傾計
加上我同我朋友有講屋企啲嘢
傾心事

咁個問題依然都係你老母

點溝已經有意中人既毒撚？

好簡單，瘋狂狗衝佢
到你收到風佢溝唔到佢意中人，你就冷淡返佢
等佢兩邊雙失嘅時候，佢就會追返你轉頭

狗衝咗半年了
唔work啊
明明佢讚過我高質
都唔知我應該點做

因為佢未放棄佢意中人啫，到佢放棄意中人嗰陣就可以對佢冷淡
BTW，其實你知唔知佢意中人係邊個?

唔知
我估係佢既同科同學

想分手
一個禮拜都見唔到一次
Wtsapp都冇乜幾句
聖誕節又話要返工
腦海裡面不斷浮現分手既情景
但係我又死蠢準備左聖誕禮物
依家分手好似浪費左個禮物
可唔可以俾啲勇氣我

幾大個人

其實當時又冇特別對佢好

我唔信任我朋友都係我老母問題？
雖然成件事係佢搞先

前幾日送左包野飲沖濟比佢
佢又肯收

佢係咁話佢唔好 唔岩我 叫我搵第個
點先說服到佢

鍾意咗個有男朋友嘅女仔，沉咗船

成晚無搵佢... 個心好似俾蟻咬咁...
其實都知道唔會有咩結果...
自己性格木獨到成碌尻咁
又唔識講嘢
無謂騷擾人地啦
選擇獨自脫坑
要幸福呀妳。

搶佢翻黎

26歲A0
近半年開始下決心用交友apps
已經遇到唔少美容sales
最近遇到少少真係傾到計既
但又唔敢投放太多心機 好怕過多一排發現原來又係呃我既

交友apps點會有真愛

條仔有料俾到未來條女，但條女俾佢食住冇乜自由，條女拍拖幾大壓力。

唔用交友apps就冇途徑識人了

有咩料？有樓？
條女開唔開心先？
唔開心好易走

個朋友中學 開始都係咁

感情冇得說服

斷聯絡

改變自己先啦 先提升自己

明知係sales 好心就走

樓主解決自己問題先 得閒先覆你哋

其實會唔會就係你

Sales果d已經即走左架喇

佢話相處都開心但佢想要自由，自己睇戲都唔俾，條仔勁冇安全感。不過條女鍾意俾到未來佢嘅男仔，所以一路拖住諗住下一個更好嘅出現

有車 租緊有3層嘅樓，有見識。
小男人成日計錢，食飯要條女俾返，話請去旅行，之後叫條女過返錢，仲要叫佢係ig講話佢請。

咁易咩師主，依加成日諗住佢，好辛苦等佢搵我

你以為我未試過咩 諗清楚啲啦 人哋係鍾意佢男朋友唔係你呀

我都要向自己軍師請教 感謝我的軍師

佢話會散，唔會同佢結婚，但又驚搵唔到個好嘅冇人要。

利申初戀 沉船好難出返嚟

乜鬼嘢初戀 你呢啲叫單戀
人哋唔同佢男朋友一齊都唔代表會同你一齊囉

你不如諗下自己點樣吸引佢仲好

屌有車有樓
其實其他已經唔係大問題
唉rip

男朋友岩岩開始做野 佢話好忙壓力好大 但會唔會忙到幾日先覆一次 知佢忙唔會煩佢 都唔會要佢陪 已經好耐冇見 但連一個message都冇 好心酸 覺得佢根本冇心維繫呢段感情 或者佢唔係咁鐘意我 不斷咁諗要唔要講分手 但又唔捨得佢...

感情好似捉棋咁 一子錯滿盤皆落索 又要諗定點樣應對 又要了解對方心理 又要提升自己技術

一到夜晚就心情低落

頂 我條仔都係咁講 預左聖誕冇人陪 其實我唔係好重視聖誕 只係想搵個機會見佢 依家連傾計都難 我真係唔知點維繫

分手定係咩

我諗定㗎啦， 首先要提升自己 確定自己的類型同埋生活方式， 自己有吸引力先會留得住佢

另外我都諗緊到底係咩原因令佢最近冷淡咗， 有機會係佢工作忙 亦都有機會係我冇關心佢

你一次過打一大段啦 有乜嘢諗乜嘢煩惱

好啦

真係要少少危機都要睇到危險性 要諗定點樣應對啦 拍拖都唔係咁簡單互相鍾意就得

嘈嘅內容係咩 知道自己不足拍緊拖順利甜蜜嘅時候已經要諗， 因為呢啲嘢係遲早會發生。 既然佢冇諗住畀機會你改 一齊嚟都冇意思。 小弟初戀嘅時候就係條女一次機會都唔畀我改 我決然離開頭也不回。

你連續send咗四句嘅話就唔好再send啦 無謂搞到自己冇曬原則 令自己變好啲先

希望我幫大家解決感情煩惱 可以令自己感情順利喇

好似好有私心咁

咪嬲你發佢脾氣囉 講對唔住啦 約佢出嚟對佢好啲

有聯絡 但係由佢單身之後再到分手， 都係完全冇考慮過同你一齊。 你知道咩事啦。 係兵 係兵 係兵。 好重要所以講三次

之前有約話出黎面前面傾吓好過冷戰
但係佢冇理我

咁算數啦 唔使再傾啦 碎咗嘅花瓶點都黐唔返

感情就係咁不堪一擊

相愛同相處係兩回事

唉 可能係佢嗰陣都嬲緊 又未諗通所以唔理我
亦都係可能真係我自己蠢 唔想放棄 想繼續等
不過我都俾咗限期自己 去到嗰個時間我就唔會再等

而家咁大個人 屋企人都唔識變通下

三個月頂盡呀 再等都冇結果

我俾自己去到二月算了

有啲係傳統思想㗎嘛 講嚟都嘥氣 條命係要畀人束縛都冇計 仲要佢自己唔肯改變

點解啲有錢人可以咁度縮
我都識一個有錢人係咁

就係度縮先有錢呢可能
just kidding

[但偏偏就有很多人不信邪，妄想在錯誤中找到一个美好結局，可結果往往是撞了南墻之后，才滿身是傷地後知後覺。]

啱啱上網睇到覺得幾講得幾好
講緊呀 嗰啲乜嘢sp 、player 感情開頭唔得， 都唔會有結果

你有冇睇我個post 而家啲女 屌完都唔係女朋友

你知道我嘅情況呢？ 原來好多人好關心我

放工佢可以自己一個食或者返屋企食 未必要同情侶食。。。

機會唔大啊

佢啱啱話 ：最近都唔會約人

有冇人可以救下我先

啱㗎啦睇多一排先啦 唔使咁急

help............

咁你咪話 時間係咪留俾我？
睇佢點答

最近返工呀 淨係放紅日 頂佢個肺 即係而家星期日同埋聖誕都唔使見啦

佢話最近都唔約人 咪即係連我都唔約囉 即係話對我冇性趣囉

聖誕咪紅日

所以佢咪話最近都唔會約人囉 即係話放假都唔約 等於同我講唔撚使見。。。

佢可能期待你約佢呢 問咗先啦

就係話約聖誕，佢話到時先算。。。唉 而家變咗我要人哋解決我感情煩惱

能醫不能自醫呀。。。。。。。。。。。

不過咁講 佢自己有心同你出去
佢自己會話你知佢邊日得閒

下次岀再努力

可能係情況尷尬啫 下次出去諗定有咩話題睇定先

完全係呀

聖誕佢都唔會約㗎啦 算啦俾空間佢 尊重佢嘅決定 肯定係因為我吸引唔夠。。。

識咗幾耐就一齊咗？

第三個post 第七百個留言 係我情況簡介

睇完
放生佢 係放生自己啊

拍拖真係好攰 苦樂參半

不過係要經歷吓先會成長
先知自己想要咩人 咩人啱自己

我都覺 雖然咁講好仆街
但係熱戀期緊係一得閒有時間就會想見
點會好似佢咁

我宜家就係呢個問題
我自己覺得 去到一個位 激情少左
但係多咗份好似家人咁嘅感覺
呢個好正常
熱戀期嗰陣想成日見好正常
過咗 想擺番多啲時間做番自己嘢
冇咁想成日見 係好正常
可能以前一星期見幾次
宜家可能一星期一次就ok
呢啲靠溝通
點分？ 冇見一排 仲掛住佢就仲愛佢
冇嘅話就唔洗我講啦
淡咗 一邊想走 一邊想留 其實係自己戇鳩
重點係要自己諗清楚
自己幻想嘅將來計劃入面有冇對方
有就係愛 想一齊行落去
好靠自己諗通

所以啲人話 半年 一年 三年最易散
因為以上問題會無限loop

我自己上一段感情 三年已經想分開
最後三年半嘅時候我講分手
三年開始我地long d
一開始我覺得可能又係我自己習慣 唔係唔愛
但係我發現我唔再期待見到佢 我未來嘅plan已經冇佢
佢都做咗好多嘢令我好攰 心淡
所以我飛咗佢

我已經覆咗㗎喇 至於你話佢後悔呢一樣嘢 都有其他人講過，

佢而家需要嘅未必係我呢種狀態

淡咗同唔鍾意好接近啦

淨係得一方挽回冇結果

分咗手一個月 佢提出嘅 一齊咗4年 佢話淡咗同一直唔了解我 自從分手後都有見過幾次但冇再傾過感情嘢 佢唔鐘意結婚同生小朋友 以往當我同佢傾將來嘅時候佢好似冇咩衝勁 我仲係愛佢唔想見到佢一直hea落去 始終佢過多幾年就三十歲 喺佢個世界好似完全冇諗過將來 每個月都喺夠洗就算亦儲唔到幾多錢 可能我唔係佢最愛既人所以佢冇諗過同我有將來 我喺未應該放手就算？

會唔會真係有個人係成世都想見到佢而唔係習慣

有嘅 如果唔係我地自己老豆老母點結婚

接近九成分手了 都怪我做得唔好

問題係都唔知救唔救得返 我盡力㗎喇 仲要問埋我軍師。。

就係今日條女想知道我有咩將來打算 我已經答咗㗎喇 點知而家夜晚又就嚟分手。。。

點解我揀親啲女都咁有主見咁有思想咁聰明。 點解唔可以蠢啲 個個都咁鍾意快速分手

已經做最壞打算

好辛苦呀 諗住開個post解決大家感情煩惱 點知到自己叫春

當你嘅答案同佢有出入 佢就會諗分手

我而家呢個情況係 準情人變sp 跟住又變返情人 而家又就嚟分手, 只不過係呢幾日少咗溝通我都無問佢 確實做錯咩又唔知

其實可能冇做錯 只係佢淡左 通常依段時間喺最大考驗 過得到就一帆風順 過唔到就係咁先 我嗰case就喺經不起依個考驗

確認關係一星期咋喎

仆街， 唔係要破自己拍拖最日數短紀錄呀。。。

者喺拍左一星期拖？

仆街， 唔係要破自己拍拖最短日數紀錄呀。。。

頭腦已經冇邏輯了 字都打錯

一星期咋師兄

咁算啦 咁短時間已經出現問題

應該係我自己問題 如果唔係冇可能個個都咁短

[member]
追緊一個比較怕羞嘅女仔
出過街幾次
每次出完街都有啲進展
但係好似到左個樽頸位
message一講啲曖味內容就唔覆
但係約聖誕節肯出
到底係有機定俾人撚狗
［/member]

你都識得話人哋怕醜啦 聖誕節得一日 約得你就有機啦

另一半無上進心 成日想我養佢 搵到工都嫌辛苦番幾日辭咗 日日打機叫春 我淨係想大家都養得起自己 同佢講又轉移話題 好攰 雖然性格係傾得埋 但人生觀好唔同 應唔應該放手好

約你你咪出去囉 反正你哋又唔係對對方冇興趣

佢係男？

之前嗰啲又點解好快分左手？

係 其實仲有感情 而且雖然講過 但未嘈過 應唔應該長痛不如短痛？ 咁樣或者大家都無咁傷

我諗男人都唔會講笑話叫你養佢㗎喇
返工幾日唔做，日日打機 你今時今日接受到唔代表下年都接受到

一二一巴

唔知你記唔記得我

我仲曖味緊 我有試過想抽理

話埋佢知，但係佢又主動接近我

記得你 乜嘢叫試過想抽埋？
都係嗰句 唔好一腳踏兩船

by the way 我就嚟分手啦

逼佢承認關係啦

我有話唔sad咩 強顏歡笑緊咋。。。

同個ex分左手半年有多仲係好掛住佢 分手原因因為年紀差距大追求嘅野唔一樣 諗住過多一年如果仲味放低佢就搵返佢 好犯賤但個心只有佢一個點算好

Sorry，係抽離

我話雖然我對你有感覺，但係覺得我煩住佢，連自己都憎，我話以後都唔搵佢。 但大家見到面我地又不其然心軟左

一二一巴，其實我都係幾有拍拖經驗既人，我覺得會啱既會一齊既，點既情況下都會兩情相悅，反之都無得強求

唔知第二定第三個post講過
不過算啦我都搵唔到

1.咁我哋而家係咩關係呀
2. 對你嚟講我都只係朋友啫
3. 我唔想再咁樣落去啦 都唔知而家算係咩

一齊咗幾耐呀 你係絲定巴，
年紀差大係咁㗎啦， 價值觀都唔同經歷都唔同

你嘅人生有好多個一年呢 要復合嘅好快就復合㗎啦

如果咁鍾意對方點解唔選擇對方呢 仲要拖住而家嗰個 有乜嘢謂
你拍過幾多次拖
我都知係你嘅就係你
無謂太執著有緣嘅就會一齊 (但係呢兩句前提係自己已經有努力)

女朋友year2，佢老豆係啲好控制慾既人，唔比佢同我見面，女朋友又好驚老豆，可以點做

偷偷地見 冇㗎喇 我見身邊啲朋友都係咁樣， 最終頂唔順分手 又到第二個 第二個 又係因為一樣原因分手， 去到第三個 。。去到第四個。。

絲泥 因為怕佢仲會覺得我細路囡 想再大啲先再搵佢 證明比佢睇我成熟左

拍緊果個已經五六年，愛情開始昇華到感情，但又唔係全無愛情咁。

而呢個係因為覺得佢係一個好單純無機心既女仔，好夾得埋 ，其實我知道大家都互有情愫，但佢唔想同唔會做人第三者

你可以講你對自己未來嘅安排 人生計劃將來打算 講出嚟等佢知道你係成熟嘅人 唔係we we wet wet

可惜呢啲嘢我今日講咗 到夜晚又係要分手嘅節奏

我飛前度 但莫名有種內疚感

你係勝在質量 我係勝在數量 吧
到出嚟做嘢就唔會單純冇機心㗎啦
對方有冇男朋友( 我都忘記了)

同個ex一齊左兩年 散左就快半年 呢幾個月都有聯絡 佢前排搵返我復合 但唔清楚自己對佢係咩感覺
唔肯定對佢仲有愛定只係種習慣

有乜野好內疚 時間拖落去都冇好結果 不如及早收手 長痛不如短痛

btw 我自己都就嚟畀人飛啦

愛係冇咗佢唔得
習慣冇見一排就會忘記 淡化吧。。

應該是這樣啦

我都想飛左條女
比啲回憶kick住左始終冇講出口

我都好驚有一日大家會頂唔順 有咩方法可以保持彼此既感情關係 我地一齊真係好開心好幸福 次次都係因為佢老豆先會搞到唔開心

終有一日 分手慾望大過回憶， 就會分㗎啦

明白角色時已不相襯

我唔後生了，數量同質量都試過

對方而家無男朋友 但佢寧缺勿濫果隻 雖然佢都係有故事的人

其實佢越唔想你哋一齊，你哋會越甜蜜

好似羅密歐與茱麗葉， 感情係咁㗎啦越打壓越甜蜜

用手機傾啦 你咪趁佢放學返學前見囉

咪撚諗咁多喇 過咗去 覆水難收 向前看啦

久仰久仰 原來質量數量都有， 其實我好後生 唔應該喺度扮感情專家， 不過講啲嘢有陣時你哋又啱聽 就算啦

又係有故事嘅人
(我自己覺得 同蠢+a0嘅拍拖最開心， 又冇過去 又係最純真)

佢好決絕 應該都唔會再有結果, 有陣時唔係你真係做得大錯 只係佢接受唔到 愛情係磨合嘅啫， 又唔係數學題邊有下下對錯

唔識點樣認識女仔
同埋唔識點樣講野會長期有話題而唔會dead air/激嬲人
大師我仲有無得救

大師我都就嚟俾人分手啦。。。( 都怪我唔搵佢 自己太多人搵)。。。

識女仔返工返學識啦 唔通你想去酒吧、apps咩

啱傾的長期都有話題㗎喇， 完全好睇對手同你性格夾唔夾 冇可能同嗰個女仔都傾到

Dead air同埋激嬲人我都仲研究緊

咁點解佢仲要覆我message
雖然唔係覆得密，大家都係一日覆一次... 但佢仲會影番之前我地一齊買既公仔比我睇，同埋private ig icon都未轉走我個樣（不過佢好少用private)。

我覺得睇佛經係忘記失戀好方法 短時間好有效， 長時間就唔知喇

唔好咁講，喺呢度無人知自己係邊個，大家都可以取下暖。

我當然知道一腳踏兩船係會做成三方痛苦，因為我後生時都試過

但係無論經驗幾多，個人已經自以爲好老鍊沉著，但遇到一個，就堅係所有能力都無效化。

留條後路畀自己啫 一話分手即刻完全斷聯絡咩。。。 凡事唔使去到太盡 凡事留一線日後好相見 佢應該係咁諗

返工返學都全男班

女仔話返工好辛苦呀好攰之類，佢最尾個句係話聽日唔想返工，應該點答好？唔識tum 女仔

利：我有講過：嘩你同事咁衰嘅/咁慘俾曬啲野你做etc...,呢啲認同佢嘅說話

咁我寧願同佢唔好聯絡
我想佢主動對我絕啲，徹底啲，咁樣我先可以放到手。

轉工啦 搵啲有女嘅工 返學可以加入社團嘅啫

準備下個sem入下soc識下人
工就part time，主要見而加個度時間好好就返學，所以就唔會轉架啦

要放手就自己啦 下下等人哋咩

之前中學啲女同學呢 可以入手ga

中學比人杯，而且好憎中學D人
所以不了不了

咁算啦 祝你入soc有囡

希望承你貴言啦

我都想放到，不過真係好鐘意佢，唔想咁快放棄。
同埋我成日覺得如果大家都仲有感情，又肯改過之前分手既問題，就算分過手之後一齊番都可以好好咁相處落去。
佢淨係話大家性格唔岩，話唔信我會改到，朋友問佢係咪以後都唔會再同我一齊番，佢又唔確實咁答。

樣唔係問題，好多野到最後都跟本唔係問題。

我覺得你拎個心出黎愛一個人，佢係感受到的

好啦
唔該曬你
舒服咗好多，因為真係就快崩潰
我又唔可以迫佢唔聽老豆話，只係佢咩都唔敢超細膽

比自己定一個時間 復合唔到就算啦 冇咁多青春浪費

我個樣冇問題

我就係咁睇 我覺得佢比幾多愛我 我就畀返幾多愛佢。 當然第一步係我付出愛先啦， 但係而家拍拖仲淨係講愛嘅咩 學歷家底 上進心 前途。。。。( 九千幾樣嘢)

要見實見到嘅 睇下要用咩藉口嘅啫 You are welcome

價值觀因人而異

而對於我黎講，愛永遠都係第一位

你啱嘅 價值觀唔啱性格不合落去都冇意思

可能我太現實啦 愛唔愛係要睇佢表現， 即係我會付出佢相應嘅態度

算啦瞓覺啦夜啦

過多十年八年再諗諗佢

唔會啦 我自己係好容易忘記人 好無情

十日八日都唔記得啦

我既意思係十年八年再諗諗今日既自己

想學而一直無緣

做壞事太多，心又唔定

不過好坦白講 三派嘅教義係真係唔同
點講都係有差別㗎啦

頂， 感情台變咗 宗教哲學台

我同女友long d ，大家一向都唔比大家同異性有好多交流，我地閙左好耐交，美兩日聖誕假返香港一齊傾，我最後發現左佢電話snapchat同一個男同學傾左兩日，佢同我講只係一為鬧交，應𠄘我以後都唔會，佢本身係個成日做錯事嘅人，我無一次因爲佢做錯而出軌，我本身外國讀書大隻樣幾好屋企有啲錢，但我份人好低調，佢個樣都唔差 ，住公屋，佢話應𠄘我以後都唔會，大家有無意見，我對住佢呢幾喊左好多次，我從來都未試過咁。

拍咗一年幾 平時都成日見
但近排開始佢會開始話唔想見 又多咗約朋友
雖然我知佢仲愛我 我都明白要俾私人空間佢
但一下子接受唔到
好想增值下自己 等自己忙啲唔好咁在意佢
但依加經常全日宅係屋企 又冇工返又冇野做
加上學業前途問題 成日都好負面
而且我同佢係今年開始都成日為好少事鬧交
搞到成日都唔開心
大家都想修補但一直冇好轉
佢今年平安夜仲話想同朋友去老蘭
其實我好唔放心 佢都好受朋友影響
但我又冇理由阻止 點算好
今年聖誕注定自己一個人過

好，等我再了解下

施主 咁我應該繼續狗衝佢？

佢一兩日計啫 同異性， 出到嚟社會點可能唔同異性接觸呀 咁樣唔係長久方法呀~清

頂你喺屋企咪讀書囉 冇人要你一定要返工

可以婉轉啲講嘅啫，唔畀佢去老蘭

需要私人空間㗎喇 唔通全世界圍繞著你轉

你諗下有冇結果啦 需要時間幾耐 可以一齊幾耐， 你想要 但係到得到又未必幸福

你都用咗半年啦 仲想用多幾多時間

真心問句，男朋友去老蘭係咪應該由得佢

唔得囉 點都要講㗎

未去過 其實會點
但如果我唔俾佢去 佢啲frd又會話佢俾條女食住哂
到時佢會發脾氣鬧返我轉頭

你講唔畀佢去啫 佢去唔去你咪唔好控制囉

樓主 第一次拍拖十七日 今次7日

點解個天要咁對我

皮已收

點解散

而家呢個又未話確實散嘅 不過都 七八成啦。

我都唔知乜嘢原因 前幾日仲好地地

女人會講確實分手嘅原因嘅咩

沒有愛就沒有愛啦 使乜乜嘢原因

佢做啲咩令你覺得就散

睇下提分手嗰下係諗清諗楚定發脾氣
如果係諗清楚應該會講確實原因掛

間唔中會追下你啲post 以為你係有唔少經驗既巴

有經驗唔代表解決到自己問題吖嘛

佢已讀不回啫 應該仲嬲緊 我覺得就係就嚟分手啦

冇提分手嘅(仲未)

等緊件事丟淡咗先

聖誔節應該A0

嬲下唔洗分手既
但做咩拍左幾日就激嬲人

之前約過一個做美容既女仔
佢最近想Sell我做
點算好

出咗幾次街係睇下有冇心想發展嘅啫， 興趣不大就會少聯絡。

嚟緊嘅食幾次飯係你同佢互相約定係咩

唔緊要啦

我真係唔知佢嬲乜 可能係m到我又少搵佢

叫你一齊做啫 定係叫你買佢嘅plan

一個幾月 放低啦 人哋有新人啦 祝佢幸福得㗎啦

其實呢 得閒約出街食飯又未必係真係想溝你

攝時間啫 ，真係想溝你 除咗約你出嚟一定仲會同你傾計

突然之間發現 原來啲人係感情台識女 交換tg傾下就約出嚟 然而我冇性趣

人有悲歡離合，月有陰晴圓缺，此事古難全。但願人長久，千里共嬋娟。

公司有個女仔幾可愛想去識 但大公司唔同dpt又唔會工作上有機會接觸到 有時行過都會對望下 有冇方法教路可以有咩機會識

I knew that feel 啲朋友先係最on9

食飯睇下有冇機會撞到啦 有咩傾下

講三講四嘅朋友最pk

上年聖誕同跨年嘅時候係兩個人
今年剩番一個人
嘗試過想做咩都有人陪之後
好難適應一個人嘅生活

唉屌，今日條女話唔好再傾，成日好失落好掛住佢，成日諗返一齊個時情形。明知佢bitch都照沉船。。。

乜撚野男朋友唔鍾意，咁佢之前又唔見佢咁驚佢男朋友？單獨同我出過2次街，又畀我攬又tg曖昧又食雞，好地地講對我有好感。

第二次出街係約去睇悲傷夜場，一早講定約睇，突然臨出門口同我講想自己一個睇，叫我唔好去，dklm我緊係唔理啦，想見佢冇理佢，睇完送佢返到樓下攬咗陣先走唔畀錫，第日就冷淡對我。畀希望我又令我傷心

真係唔知啲女仔諗乜，其實係咪試我定挽感情，有冇人知佢咩心態

點算 啱啱識咗一個人 佢問我可唔可以幫佢影下相 陪佢去一啲地方
原來佢定咗某個日子自殺
雖然識咗無耐 但我都唔想睇住人死 好似推佢去死咁
我可以做到啲咩

唉, 唔好搶人條女啦
你覺得會唔會係佢對你都有d feel, 但未想放棄佢男友?

??

唔得閒 唔好畀人哋有幻想嘅機會啦

佢定咗3個月後自殺..我地約咗24號出街
到時我係咪應該講多啲嘢開解下佢

冇人會陪著你一生 除咗你自己 有來就有去 除咗自己所有人都係人生中嘅過客
一齊係因 分開係果

我悶悶地走黎答下問題 俾返個場你

一個星期一次都係可接受嘅 如果返工返學忙的話

遲應你代表佢忙囉 check你行程代表重視你囉

除咗拍拖人生仲有好多嘢㗎嘛 唔係下下都陪到你 但係唔代表佢個心冇你

我都係條女話唔好煩
我冇搵佢了 等佢冷靜下

做咩要介入人哋嘅感情
錯誤嘅開始唔會有好結果
鍾意你就會同你一齊而唔係同佢男朋友啦
只係想尋求下新鮮感刺激感啫

佢未放棄佢男朋友 22-26仲會同佢去上海玩。點解佢又受我暖昧攬，btw佢有講過平時都會同啲男仔攬身攬勢。諗返成件事就仲鍾意佢男朋友但又話唔會同佢終身，有日完sem話上嚟我屋企訓，但我媽唔俾所以冇上，結論佢好似係到睇我有冇料俾未來佢，知道佢男朋友好過我就走。又或者係我格硬跟去睇戲驚咗我or主動話錫佢驚？我都唔知衰乜

你咪陪佢囉 無論係朋友嘅角度定係其他
好人有好報呀 令佢走出困境
安慰佢陪住佢啦

一定啦頂

冇所謂 唔同人有唔同意見 睇嘅角度都廣啲

佢話男朋友冇情趣，可能真係因為新鮮感

不是太愛 完

但依家連fd都冇得做。。我覺得可以做返朋友掛至少

點解會同其他男仔攬身攬勢 ~因為佢係bitch

佢係bitch
佢係bitch
佢係bitch
好重要所以講三次

但係你知道咁都要痴埋去，你都唔係好得去邊

我相信有因果報應嘅 今日點對人 遲啲發生喺自己身上

我盡哂我能力去救佢
雖然識幾日姐 無人想睇住人地死㗎嘛

大家不要再為情傷心

唔係新鮮感 係bitch

不要自欺欺人 有啲界線過咗係做唔番朋友 做返朋友你都係想有其他結果啫 邊係純粹想做朋友呀

可以畀我tg佢 我會安慰人

諗清楚囉 你會唔會受傷, 佢會唔會受傷.
你情我願的話一齊都唔係問題

佢個case係韓劇嚟
我都唔知點救

你盡完能力之後都唔係太有結果就轉介社工喇 陪佢影相,陪佢去一啲地方啦

佢同佢條仔啱啱散（件事唔止咁簡單，我廢事講咁多）
佢問我可唔可以幫佢影相同陪佢去本身同條仔plan好去嘅地方

講得好啱，都後悔踩過界。
Btw佢令我想增值自己唔想俾人睇死
佢垃圾讀書唔叻想靠仔搵個carry到佢嘅男仔姐
自問自己真係好癈冇乜材藝冇家底冇見識讀書唔叻。

真係心死就會即刻自殺 , 如果有定個限期就係希望喺呢段時間有改變 有好嘅嘢會發生

盡量畀佢宣洩情緒 等佢講件事出嚟 畀佢知道有人支持佢，係佢身邊

對一個人有feel, 唔代表佢就會放棄原本男友同新對象一齊ga

你有無諗過, 佢要放棄原本果個, 接受新一個, 其實都要承擔一定風險
佢同男朋友一齊左一段時間, 可能有晒未來plan, 有好多回憶, 生活習慣磨合晒, 而家叫佢同一個剛相識既人一齊, 佢就要放棄上面既野

所以如果照常理去計算, 新對象一定要俾舊對象好好多, 佢先有機會走

增值自己永遠冇壞
知道做錯就及時收手啦 回頭是岸

陪佢啦盡你所能

師兄你都可以開台
有獨特見解呀 ~
不過其實覆得多啲字就打得越嚟越少 而家呢個第四個post 相比第一個post我打好少字

雖然仲掛住佢仲有啲失落，但我喊完已經好返啲，聽日就去自學彈琴。
Thx 巴

佢問我點解咁nice
我真係唔介意一直support住佢 我真係想救佢
我好撚驚

道理我知我明
但我仲係控制唔到自己唔好再去在意呢個人同呢段曾經嘅關係
我知呢個世界上無話邊個無左邊個唔得
但我真係覺得無左呢個人之後
呢段時間日日都好辛苦
日日都好似度日如年咁

加油啦 努力增值自己

都係嘅，我睇佢都似唔放得低佢條仔，覺得佢可能係騎牛搵馬

放得低就散咗啦 只係一腳踏兩船 試下其他囝， 騎牛搵馬其實每人潛意識裏都係咁。。。 人比人比死人 永遠有比其他人好嘅存在 一山還有一山高 天外有天人外有人。 只有合適沒有最好

你咪話唔知道點解好想保護你 (不過呢句未必係想溝佢嘅意思啦)

陪佢啦 我相信你一直陪佢去到嗰個時候佢未必會做傻事

我會一直陪住佢 覺得佢好慘 咁細個就經歷埋啲咁嘅嘢

回憶邊度控制到呀， 由得個念頭出嚟 然後滅去。。。( 好哲學feel添)

困難日子總會過去， 搵嘢分散注意力令自己有目標啦

不如你講下佢經歷咗啲咩

性格不合
但佢無俾過機會去磨合
呢個世界上邊有咁多100% perfect match 㗎
都係靠彼此間互相遷就、磨合先可以維持得到一段關係㗎嘛
唔係咁架咩

冇俾機會磨合真係無奈

死得不明不白 莫須有嘅分手原因

唔畀機會磨合真係 什麼也做不了

感情嘅bugs 如果遇到唔肯磨合嘅人 係無解嘅分手

係唔係騎牛搵馬就唔敢講, 但就算拍緊拖, 對其他人有好感都唔係奇怪事
但會唔會放棄舊果個呢? 呢個問題就好複雜啦

明白既, 見到都好多人問你問題

啲人一個一個擺自己問題 不如我一個post解答其他人問題 方便快捷 又唔洗感情台俾洗版

我都同意要互相遷就, 磨合既
但都要睇下遷就d咩, 磨合d咩

有d價值觀既問題, 例如一個支持民建聯, 一個支持本土派, 又真係好難磨合
咁當然, 如果係一個興趣上既, 習慣上既野, 例如食飯時有咩唔食之類, 就可以遷就磨合既

但佢唔俾機會磨合
我曉飛天都於事無補

可能已經比左 但你冇發現又冇改變

我勸你連fd都唔好做比較好...保持距離, 如果唔係你又會中個頭埋去
你努力增值自己啦, 覺得自己有野唔夠好既話, 就去學去改善
但有時可能只係你同呢個女仔唔夾, 佢先覺得你有咁多缺點同埋問題

當你遇到一個欣賞你既女仔, 其實唔使做咁多改善, 唔使點樣改變自己, 咁就可以相處得好舒服
但當然, 你本身要已經做好左自己, 已經準備好做一個好男友先得

咁不如你講野係邊方面性格不合?

自從知左佢有女朋友之後，理性叫自己唔好掂呢一單野，唔好諗落去，最後只會自己辛苦
因為工作關係需要keep 住見，大家好似失控咁愈來愈熟
最後都係一樣咁辛苦

佢有女朋友都同你繼續愈來愈熟?
熟到咩地步先?

除咗公事其他唔好傾啦 真係認認真真唔好有其他接觸 沉船好辛苦

好撚想追番條ex呀呀呀

左手仲有冇聯絡

分咗手仲有冇聯絡

冇

睇下搵唔搵得番囉 如果佢冇block曬你

散個陣佢好絕 我唔知可以點做

問你可唔可以聯絡到呀 有咪接觸下囉 試下冇壞 反正nothing to lose

感覺係大家相處好舒服，咩都講得，由無聊野到屋企野都會分享，有咩問題唔會避忌直接話對方
咁算唔算好熟？零曖昧越界行為，不過諗落又係有啲唔尋常

有時寧願係自己多心

已經沉左喇

純傾計啫 冇身體接觸都係好嘅 唔好再越界喇 Let It Go 人哋都有女朋友啦

樓豬咁夜都未訓

我個心好痛 有冇巴打可以開解我

依加諗諗下條女成日tg完啲曖昧說話就delete，又唔俾我同佢影相，可能驚😏
好大機會都係想試新鮮感又怕俾人發現

呢個情況你地會唔會做衰人爆佢大穫？
利申有佢條仔ig 證據

定我唔好搞咁多野？

又問啦
我手上有個fwb/炮友/player(唔識定義我同佢既關係）
黎緊聖誕會見
我諗緊同唔同佢講
停止所有身體接觸

但怕佢之後會走
利申平時都有傾計
唔係淨係得sex
沉過船
但依加對佢感情已淡
真係當佢朋友咁

Come on James, 成熟D好無?
咁做對你有咩好處? 分分鐘可能害左你time
同埋個女仔可能對唔住佢男朋友, 但無任何地方對你唔住

為新鮮感而玩感情的bitch

不過我唔會咁做嘅，以德報怨

我覺得細個d俾仔女拍拖係岩既, 如果到佢大個先俾佢拍拖, 佢好可能都係唔識溝女/同異性相處, 女仔既話照樣可以做仆街磁石, 其實你只係將「唔識拍拖/唔識帶眼識人/唔識正確接近異性」等等既各種問題延後左

你寧願趁佢細個當佢拍拖既時候, 教下點樣正確接近異性, 拍拖既正確價值觀, 同埋點樣保護自己, 等佢細細個就學識, 然後實戰既時候學習, 你再係佢隔離教佢輔導佢, 假以時日, 佢先會成為一個好既拍拖對象

點樣溝細過自己嘅仔

佢又唔一定係玩你感情既, 可能係佢諗過度過後, 覺得都係佢原本男朋友適合佢多D? 咁佢唔選擇你就係佢錯?
你冷靜D諗下先啦

如果係咁點解仲要曖昧畀希望人？

會唔會係佢可能係度選擇緊呢？本身新對象要搶贏舊果個，唔一定係易事黎

有嘢就直接講

抑鬱就睇醫生。。 落bb係咪因為佢個男朋友先 定係再之前嘅男朋友， 控制到嘅只有自己嘅行為嘅啫。。。唉

都唔記得你之前問咩啦
咁你嗰個係用apps識， 定係由朋友發展成炮友， 途中有冇曖昧過？

唔係差5年以上根本冇分別

個bb係宜家個男朋友㗎
約咗佢陣間出去，佢叫我陪佢買個啲靈 睇下同啲條仔一唔一齊得返

多謝你既詳細問題
舊同事黎（唔同部門）
有曖昧過

玩陰牌 ??

佢話唔係喎

既然已經感情淡左, 仲咁怕佢會走?

乜嘢係買個靈？ 養鬼？

始終唔係由唔認識變成炮友， 即係用app 酒吧之類嗰啲。

呢啲係一齊唔到然後成為炮友， 注定沉船， 我自己情況就係變咗情侶， 然後而家又冷戰

唔想玩啦就揼低佢啦 拎得起放得低

塔羅牌 好似係

算啦你自己都唔肯定
得閒你咪陪佢囉

求巴打教路 我a0

你係咪2X ？
咪又係老生常談
執靚啲 保養皮膚 著靚啲， 有機會咪同嗰個男仔講下嘢囉

習慣有人陪住

我知啦 買靈擺呀 突然get到

已經沉過船啦
人地就24號表白
我反而打算24號同佢講
做返朋友
唔好再有身體接觸
係咪好不智？

我19 個男仔17

唔係不智 唔想玩落去咪走囉,就係咁簡單

年齡唔係差別囉, 仲要得嗰兩年
正常發揮啦

係咪要多啲聊佢講野
Between巴打聖誕快樂

搵佢傾計囉,
多謝喇 不過今年聖誕應該冇人陪

其實呢啲係咩嚟

A kind of crystal

最近返新工識左個女仔 day1我已經知佢有男朋友
雖然返左唔耐 但近呢一個禮拜同佢行得好埋會日日lunch&一齊收工同行街
同獨處果陣會身體&好埋既眼神接觸
但唔知點解前晚佢無啦啦同我呻但第2日返工佢話尋日講既野好ON9所以delete哂
由尋日開始佢既態度開始轉變同alert左 同我既interaction減少左好多
其實我都明佢都可能都係貪新鮮 同唔敢用幾年感情去搏
但我好似愈黎愈依賴佢 點算好
我知你都有上連登 我地仲話呢個叫新facebook tim 因為大家都唔肯認上連登 ..如果你見到呢個post就代表你都有呢個煩惱 我唔想再做D咩去令你反感

I am not Google okay ？
Ask Google don't ask me.
你google 靈擺問事 la ...

好似我

到目前仲同緊佢wtsapp

恐怕都好難睇到喇 邊個咁得閒追咁多post 咁多留言

人哋就係玩玩下 醒咗，而你尚沈迷其中。。
大撚把呢啲女 呢啲仔啦 come on , just for fun , game only ....

仲回味緊上個禮拜同佢無間斷wtsapp左一日 仲諗住自己沈落去

唔會沈落去

Easy come ,easy go . That's all.

宜家出發中去見佢
好撚驚 好撚不安啊！！！！！

又係我呀 有冇人可聽我講野

網上識要小心 據我所知多數都唔係好嘢
個個人覆機嘅情況都唔同 你信咪得囉
只係小心啲唔好畀人中出即飛

有乜嘢好不安啫 大個仔喇有咩未見過

要就直接講啦 by the way 唔認得你個名

我跟女朋友冷戰 可以點 佢話無力感好大 我可以點

身邊又冇人可以呻 唯有上黎

多啲溝通啦 佢肯畀機會你改變都好 如果連磨合都唔畀咁就注定分手
點解佢話無力感好大先 詳細係指什麼

我地一齊左兩年一大半 成日都會因為小事而嘈 而最主要原因都係我 我地應該4日前又嘈 我以為都會好似平時咁 過一陣就好快好返 點知唔係 佢話好累 唔知條路點行落去

其實我想tg巴打 吹下水

tg :Lego52011

好開心呀 條女封鎖咗我呀 死得不明不白

屌你老母， 分手兩個字都懶得講 死仆街

自己回答咗咁多個post， 原來最仆街嘅情況係自己身上
dllm
最慘嘅安慰返你哋 Fuck

巴打要加油呀

Btw 唔小心搵返佢寫比我嘅卡，好心痛

唔認得你個名 你之前應該冇留過言
戀愛遺物擺一排好揼啦 睇到又傷心

無緣無故唔理你斷聯絡？無先兆？

傾得好地地 就係突然咁 真係冇先兆 係前一兩日佢話 我淨係識諗自己 叫我唔使諗佢 又話唔想理我 又話唔好傾 又話唔好煩。

問題係我都冇做錯嘢 只係有一兩日少搵佢 但係唔係話冇搵。。

條女都鳩鳩地 btw 一開始已經知道佢唔係好嘢 但係自己都追

唔好意思自己太犯賤

問題係佢仲爭我錢 千幾 唔聯絡真係唔緊要， 但係唔該還咗錢先啦
基本道義都冇

我個case唔係正常 大家唔使攞嚟參考

續翻(3) 我諗住畫聖誕卡比佢,夾硬迫佢回翻卡比我
但內容應該寫咩好？好驚寫完自己衝出嚟一個數字

其實有時唔開心嘅嘢我唔會想畀女朋友知道. 第一唔想散發負面情緒, 第二會影響你對佢嘅觀感, 第三因為講出嚟都解決唔到所以收收埋埋, 男人係唔識得表達情緒㗎啦

陪住喺佢身邊 , 同佢講你唔開心講出嚟大家分擔下啦, 雖然你一句你都一定有講, 但係講多一兩次冇壞 畀佢知道你係佢身邊支持佢

都啱嘅 同埋覺得自己抵死 明知佢不嬲都多女仔fd 但都同返佢一齊。依家嘅自己比起一年半前睇開咗好多 覺得佢地係識咗好耐 所以冇嘢 但有時又好唔開心 好矛盾

多女仔你同佢一齊咁你自己要承受後果
鍾意點都會呷醋嘅

樓豬已move on ..... 好似有啲快添

係咪應該傷心一頭半個月先正常

上次 17日，今次 7日， 沒有最短只有更短 如果照計返規律 每一次減十日 下一次咪-3 wtf........

係咪因爲時間短 定恨多過愛

愛嘅反應係無視, 恨嘅反應係慈愛

我對佢冇恨 真心的

因為一開始佢都冇對我點樣上心 所以我都冇點樣上心

愛嘅反面係無視, 恨嘅反面係慈愛
我對佢冇恨 真心的

因為一開始佢都冇對我點樣上心 所以我都冇點樣上心

同男朋友去到平淡期，男朋友對我好好，都係各方面磨合到，但冇一開始愛情嘅感覺，最近識左新嘅男性朋友，開始對人有好感，我都覺得自己賤格，好努力去克制自己，但愈克制愈難忘記

我毒撚嚟
見完啦 佢問我如果佢係咁約我會唔會唔出 話返到去會繼續搵我 仲話佢好insecure 想成日搵我
我到宜家覺得成件事好唔真實 我好驚

一時嘅新鮮感啫 磨合到已經好好㗎喇

你碌下上面 幾多人磨合唔到分手

一開始就係心動 但係邊有長時間都可以心動呀。 之後就係感情同埋付出嘅混合。

可以多啲去下新鮮嘅地方 拍下拖 多啲見面就會有熱情㗎啦。

咁今日係咪真係買靈擺呀？ 我嘅推測正唔正確

搵你你陪佢啦 你得閒冇嘢做的話 又有女陪係咪先， 但係記住一點 佢而家講明係想你陪住佢忘記前男朋友 記住咪沉船。

記住同情唔係愛情 提一提驚你沉船

但係話說點解我次次都係熱戀期就分手 自問唔係冇見識 要去咩地方我都識去 打卡位行街地方我都熟 又唔係樣衰 把聲又好聽

係咪真係唔應該溝得太快 溝得快到底係優點定係缺點

屌， 真係easy come, easy go.
是否細水長流才是正確........

個人認為 溝得快了解會唔夠
咁係熱戀期既時候慢慢了解得多
可能發現唔適合or唔係想像中嗰個人
咁咪容易分手

利申 一定有溝得快又last得耐既情侶但唔係每對都可以

溝得快真係理解唔夠嘅， 有陣時知道唔啱都照去

我諗都係的確你所講嘅，唔適合或者唔係想像中

一齊得快持續得耐我都知唔簡單㗎啦 喺度賭大細咁

下次試下俾互相了解多啲先啦
唔好急

經驗之談

當你唔缺女仔傾計嘅時候， 你就唔會在意呢啲細節㗎啦 覆都唔夠時間覆

我唔知道你傾計嘅功力如何啦

就係唔好淨係答是否, 一個話題延續另外一個話題, 打個比喻 ：

佢：[ 今個sem超多功課忙到死 ]
你：[ 你會做功課嘅咩 你唔係淨係識得抄功課咩 ]

佢：[ 我老闆痴q線㗎 成日要人ot唔畀人走 ]
你：[ 佢係咪鍾意你呀 想你ot有多啲時間對住你 ]

即係話要同佢講嘅一句嘢之中 抽取其中一個詞匯加以延續去new topic

[ 可能上面呢啲你全部都識啦 只係我膠 ]btw 其他人可能有用

去旅行真係唔多時間應人㗎嘛 難得有錢有時間去旅行仲玩咁多手機咩 梗係睇嘢食嘢啦

上回講到 佢同咗個女仔一齊咗之後 佢話冷靜下
已經過咗兩日 佢完全無搵過我 佢有睇我ig story
但冇like我post
佢係咪唔會再同我一齊好似之前咁
係咪我做主動搵佢 我就輸？

時間有幾長呀 幾個月定幾年
幾個月建議繼續聯絡做朋友 幾年建議算數啦

朋友位置
佢哋一唔一齊到都唔係關你事嘅， 你又唔係做雞仔媒人

我真係好想見返佢 同佢講野 我而家有咩可以做？
我其實已經離開咗香港去旅行 為嘅就係比藉口佢 話我冷靜咗
我一路po相 佢都冇like 係咪我唔應該咁做 我想佢搵返我呀

過多排好啲㗎啦
佢暫時唔like你啲相， 就係想你唔諗咁多住啫
遲啲cold down返嘅時候, 唔會話唔搵你嘅

咁我係咪而家主動搵佢只會換來 「我未夠冷靜」？
我覺得我無論點做佢都會覺得我做比佢睇咁
其實我po相係證明 冇咗佢 我都一樣開心 我已經放低咗佢 但你覺得 佢係咪接收到呢個意思？

第一點係， 你咪諗咁多 如果一個月唔見佢肯定會覺得你冷靜了

post相最多畀佢知道你有新生活 放低有邊有咁快呀

好可惜 我每個禮拜都會見到佢
見到面 都唔知講咩 有啲咩唔講得

你有冇諗住試下 唔使個個禮拜見到？
照普通傾計咪得囉。。。。。

有冇有心人可以解決下我既煩惱

tg ed

分手後5日我好唔開心突然佢主動搵我仲過左黎我屋企樓下同我講佢依然好唔寫得仲好掛住我 果晚我地仲咩過 本以為我地仲有希望一齊番 但頭先岩岩打比佢問佢我地聖誕去邊好 佢突然又話我好累冇哂動力去愛我 果刻我靜左有種由天堂順間跌番落谷底感覺 真係搞唔明佢諗乜

係啊 個啲乜鳩水晶 點解會有人信 最好笑佢仲要係會員
咁又唔會沉船 條女癲到咁 見過鬼仲唔怕黑咩

愛情嘅迴光反照

唔好反駁女人啦 既然唔會沉船就得啦 陪佢囉 當認識多啲嘢呀

一二一二巴打唔知你仲記唔記得我係邊個
見到有個comment咁似。。唔通
不過算啦邊有咁橋
有一樣唔明既係佢同緊條仔一齊都可以係咁覆我wtsapp

最近識咗條女，條女唔會主動搵我
有時就好遲覆，咁我咪諗佢對我冇興趣。

但係聽佢啲fd講佢對我有好感
我地見面佢都唔介意同我有身體接觸

但係到wts傾計就有啲冷淡
好似對我冇好奇 冇畀機會我去繼續
總之感覺佢好似對我乜興趣

上個禮拜 佢snap問意見（佢之前唔會）
我似為啲儲火snap 所以冇覆
覺得佢係人都send
點知依家對我仲冷淡

我啲fd就話佢其實對我有好感
但唔會我咁易得到 所以扮到好難溝
但我就覺得佢真係唔受溝咁

佢究竟係點？

唔好意思唔記得喇
夠膽喺你隔離whatsapp 唔係乜嘢唔見得光嘅嘢 咁都唔係覆得嘅。。。
唔洗下下咁專制嘅， 水清則無魚

啱啱我打嗰段唔使睇， 睇錯你講嘅嘢。

因為男朋友唔會睇手機囉， 或者你哋傾嘅嘢唔係唔見得光

正常有性趣嘅會快覆，除咗佢好忙

真係對你有好感 如果唔係身體接觸會縮

係咪你唔係咁識得傾計呀

snapchat問你嘢如果淨係得你哋兩個先知嘅 咁你咪覆囉 就算佢個個都問你都可以覆㗎 表示熱情吖嘛

唔使因為一兩件事就冇曬信心去溝

依家我地都冇傾計
都係每日儲吓火
佢唔會主動開話題
搞到我都唔係好咁去搵佢
如果佢真係鐘意我 點會唔畀機會我去搵佢
係咪我之前錯失咗 搞到佢唔咁再問我野
如果我成日主動搵吓佢 佢會唔會又好反感呢？

咁你無傾計因為佢都冇顯示到熱情啫~

草火同大把人草㗎喇

機會錯咗真係冇㗎喇

你咪試下主動一兩次囉 佢冇反應就算

你要單戀冇人阻止到你
只係我覺得冇結果就無謂痛苦
咁多排搵應該會好啲 關係冇咁尷尬

拒絕左對方表白成年之後
A0女太慢熱
依家先發覺自己鍾意人
撩返佢講幾次野
但講完一輪我次次都係最後講野嘅人
係咪可以收皮

你撩返咗幾耐先?

你都起碼有fd知內幕呀
我連內幕都冇呀大佬

內幕都唔知啱唔啱
同條女表現有出入
完全睇唔到佢對我有興趣
有內幕反而令我自作多情

你啲fd平時可唔可靠呀? 會唔會拎呢啲嘢嚟講笑?

佢話問過條女 條女話對我有好感
但條女就唔會主動搵我

穩陣做法咪唔理，照舊approach佢
如果你真係好想試探下，你咪冷淡佢一排，睇下佢反應

我諗係你自己成年都冇人溝 而家先諗起人哋嘅好。。。

你覺得自己有能力令人哋一年都唔搵其他新對象呢？

之前有興趣唔代表而家有興趣 試多排先啦

佢問我25號得唔得閒 叫我陪佢去佢同佢男朋友本身plan好要去嘅地方 又話睇戲又成
我有啲覺得佢係感情勒索

想陪就陪 你情我願 唔想咪唔陪。。

我應承咗 反正無嘢做
但你唔會覺得成件事好痴線㗎咩

唔覺，睇你個人本身易唔易沉船，只要你心境澄明，識得必要時屙篤尿照下自己個樣同埋打開銀行戶口睇下有幾多錢，就應該冇問題

呢年有人溝
但點知都淨係諗起佢
同埋會患得患失
先發現自己沉船

咁呢一年之間你哋有冇聯絡

好心 性別同性取向就早啲講啦， 完全影響分析結果

咁你自己鍾意男定女㗎？

睇嚟你真係遇到一個好癲嘅人

做咩要等佢先 ，而家今日係唔係覺得係冇機， 會唔會佢轉咗電話

冇等嘅原因做乜要等佢 絲打你被玩了

有啊
次次同自己講要放低
但轉個頭又主動去reply人地story
但傾一陣就斷

佢對你有興趣一定會覆你囉 表白都表白過啦 可能嗰個情感現在已經冇咗

你個名咁熟嘅

收手啦 錢唔會買到感情 人哋都講到明啦 都算好㗎啦唔想玩佢

其實呢 佢唔係乜嘢好人囉 ，有女朋友仲同你係咁傾 仲要傾到凌晨三點， 唔係普通朋友嘅界線

不過你知道有啲野唔可以做到好㗎喇。

普通朋友唔會傾咁多嘢囉大佬

on9 又唔係話去讀書幾年 有乜嘢需要等啫 係就係唔係就唔係..... 佢去旅行係咪同第二條女去？

無聊咪出下街囉 攝下時間啫 有什麼大不了

依家遇到啲男仔又冇佢對我咁好 所以先會有比較
反而仲更加掛住佢 好似呢個世界得番佢咁好

男朋友去聖誕party 幾個story都係影住啲女

我冇同佢表白 係我傾傾下就覺得要斷

以後人哋叫你等就咪撚等
有乜嘢需要等啫 係就係唔係就唔係
等佢溝唔到第二條女再搵返你呀
等佢老味啦 佢對你冇心呀

收兵啫 有禮物收何樂而不為。。。
做兵唔緊要 最緊要唔好投資咁多金錢 同埋要抽水
最高級就係砲兵

咁睇嚟你未識我啦 just kidding
世界咁撚大 得佢一條友咩
人哋有女㗎啦 flrit下你咋

好正常呀
佢唔識得唔畀你睇到真係蠢咗啲

Feel到樓主係好flirty嘅人

新人報到
有個女仔同我曖昧左兩個月
患得患失呢種感覺好撚差，好想快d明白她諗緊咩
但又驚send得多wtsapp比她會引她反感

明明知道之前她多多少少對我有興趣，最近唔知係咪冷淡左
覆wtsapp一句起兩句止，又慢成十幾廿分鐘先覆
有時兩個鐘，有時已讀不回
同以前秒覆兼打大段野好唔同

搞到我愈來愈不知所措，幾晚都訓唔好，亂諗野
仲開始stalk她幾時上線，stalk埋ig動態，ig last online

覺得自己咁樣好唔掂，將生活重心放晒起她身上
前兩日直頭返工都坐立不安咁，唉，救命

唔想自己得失感太重，但又成日忍不住想搵她
點做好......？

姐係點

啲女人精甩尾啦
讀書可以好蠢做人可以好蠢， 但係感情就好精

講啫我都識講㗎 我好純㗎

多謝你 屌醒我 呢個聖誕真係要自己靜下

啲男人唔係鍾意就唔好亂咁 flirt啦 我玩唔起架

無影姐係刻意收埋，刻意唔影呀

好好呀 所以就咁得閒喺個post遊走

拍過幾多次拖呀

佢點答

同佢講有啲唔開心 佢問我係咪想佢變gay佬

講多無謂 條女都話唔好送㗎 叫你朋友唔好搞咁多嘢啦

錢唔會買到感動,end

係呀好得閒 上黎吹水

咁朋友又真係唔係男定女
呷下醋嗲下佢就算啦

但係唔會諗住喺連登度識女囉
完全冇興趣網上識
樓主好純情㗎 我由佢一出世識到佢而家

但想知佢影嚟做咩

好唔開心好擔心，廿二歲人year 4仲係a0,仲要係衰自己好蠢好on9,蠢係指真係自己智商低過正常人，成日做on9尷尬野，唉

佢係影咩 係咩例如拆禮物呀嗰啲

唔使send咁多 不過都要畀佢知道你係想搵佢

有興趣自然會覆 會搵你啦 係咪先

曖昧就出多啲街 多啲身體接觸升級關係
拖得太耐咪只係friend zone

唔使咁著緊一條女喎 分散投資喇 ( 講呢一句一陣又畀人屌 )

唔好睇咁多佢嘅資訊啦 做自己嘅嘢啦

即係就算影女都唔可以畀你知囉

例如呢 有啲女鐘意on9 type

其實無特別 就影佢地坐係到 無咩意義 吾係拆禮物

我都唔係開咗好耐啫 係畀人玩完 解答下人哋感情煩惱， 自己又可以分心

有感情、鍾意嘅恨不得即刻一齊啦。
有乜嘢需要等。。

A0真係不了

其實我發現真係有啲鍾意你， 唔知點解每次見親你都好想一直陪喺你身邊 ，有種特別嘅感覺， 佢真係好難形容， 就好似我哋係缺失嘅靈魂嘅另一半， 唔知會唔會再遇到好似你咁嘅人。

⬆ 臨時 鳩噏， 講呢啲類似嘅嘢就小心啲啦

係咪一排掃過去有邊個係到嗰啲

我自己冇乜感情經驗囉 第一次十七日 第二次7日 冇拍拖嗰啲唔計啦

佢地都唔想既

佢冇講呢啲咁既野

你溝女咁勁以為你好多次添

鍾意嘅 on9就係可愛
唔鍾意嘅就係柒

改變下咪得囉 想溝女都要努力㗎

起哂雞皮

唔好再打擊佢啦

吾係 淨係一張相

我都係 應該係壞事

只係你自己沉船啫 睇多啲仔好快忘記㗎喇

貪得意姐 唔好諗太多
身有屎應該會驚你懷疑 好似巴打所講影都唔影

我而家每日都好快樂
日日聽人地啲case係到俾意見

鍾意親嘅都係有仔 又唔搞人啦
紙上談兵啫
識得溝唔識得相處 所以先次次咁快散

應該溝女唔可以咁快 仲未了解對方就一齊好快散 前幾日先畀人講

聽得多就會失望

想聽嘅tg我錄畀你聽 我把聲好磁性 好低沉 聽過嘅返唔到轉頭

不了

單戀做乜柒 呀 可能自己太功利， 見唔到有結果即刻走

對我啲fd失望啊！

就係喺度食花生 hehe

了解下社會嘅拍拖情況都唔係話唔好
未雨綢繆防範於未然啫

我都無 唔係只係想留係佢身邊而唔係翻身嗰個咩

Just for Fun 勿認真

現實生活

講笑㗎啦

其實一開始係她主動來聊我傾計先
諗住細水長流慢慢諗認識清楚先
直到上星期都好地地

分散投資唔係唔得，都仲識其他高質的女仔
但我今次係認真的，想全力去馬而家呢個女仔，覺得她表面浦精，本性卻比所謂的表面清純但又收兵的女仔好n倍

之前我連她ig都冇睇，add完就算，係最近先發現自己不知不覺間鍾意左
而家對我冷淡左先開始睇返她所有野，希望對她了解多d
人真係好犯賤

已經了解好極端例子

呢種男仔係好仔
可惜女仔角度鐘意既話會好冧
唔鐘意會覺得好煩唔好搞咁多野

冇得救㗎喇 做到嘅只有自己嘅行為啫
同其他情況一樣 冇能力拯救咁多

分散投資完， 選擇到一個係最高價值嘅咁咪全力進攻囉 好正常

大家都係多同人傾嘅啫 暫時冇心機覆啦 或者覆緊其他人 咁咪遲啲收到訊息囉

人哋都冇對你上心， 你就睇開啲啦

可以睇第三個post 第七百個留言

同你個friend講啦， 佢都仲要係咁做嘅，你咪由得佢囉。。。
真心慘定係真心傻， 只係一線之差

未畀正皮嘅畀咗先
樓主就係追求呢啲虛無縹緲嘅嘢

唔係 真係公認on9

點改變？人蠢冇藥醫

前日同個中同相認咗，不過唔熟嘅，佢知我有個穩定男友，但仲問我拎電話，呢幾日都whatsapp我傾閒計，關心下我，但問題係，佢好似都有女朋友。其實同佢做朋友冇問題，但覺得有d唔對路。定佢係咪應該都係一個厹定我諗多咗?

冇common sense 識既野同人太少 冇見識

溝女咪又係咁 邊個一開波勁呀 咪又係失敗中學習

做事之前諗下有咩後果先做 唔好衝出嚟

見到中學同學咁冇聯絡攞個contact方法好正常啫

自己呢一個月見到個小學同學兩次 我都想問佢攞電話號碼㗎 但係佢唔認得我 我自己仲記得佢個名

大家互相都有情侶就著重過界線啦 傾計都唔好太過火

好呀，唔該你呀，個人鬆晒! 謝謝解答 😁

我叫男朋友有問題就問我 但係佢習慣左估 佢估唔到仲要搵朋友幫手 搞到我唔知我係咪同緊佢拍拖

男仔的確唔鍾意俾女朋友知道佢有困難囉 例如借錢咁 都唔會問女朋友借啦 自己屋企有煩惱都唔會同女朋友講啦 唔想將自己嘅煩惱再畀情侶分擔 係愛你嘅

畀好嘅嘢你就算， 衰嘅嘢自己承擔

同女朋友有大家嘅ig acc 平時都無為意去睇佢啲嘢 但係最近見到佢成日同個人又講掛住佢 又send心心 有時又好似讚佢好 佢咁樣即係點？

我女朋友同我d frd間唔中會ig snapchat傾計 又會互寫postcard 俾大家 唔知點解我成日都好介意 我係咪應該唔好管咁多 當咩事都冇

你女朋友講掛住佢send心心讚佢好 嗰個人係咪男？

係就綠帽啦

睇下佢寫啲咩 應該介意囉 不過間唔中又唔係成日 唔係管唔管嘅分別 就算管都有唔同層次嘅管

係男人 唔撚係掛 我仲要同佢long d緊

long d死得啦 冇王管
但係佢點會蠢到留低記錄畀你睇呢
會唔會係想你發現令你自己講分手
send心心可以 讚佢都可以 但係唔可以講掛住囉。。。

寫既內容其實都好普通 但係postcard佢連自己d frd都冇寫就係寫俾我d frd
Snapchat佢話要儲火 要keep住日日都傾 我都係多佢地十幾日火 有時仲會傾到排咗佢做第一

前排仲要同佢鬧大交 睇黎真係mola mola

普通就可以啦 snapchat你係第一多火咪得囉 不過留意嘅時候都唔好咁畀佢發現

當佢唔係真 佢想你講分手
當佢係真 遲早被分手

我都知自己管得太多 唯有之後見到佢地傾計唔好理唔好介意

要管囉 呷醋有咩所謂 等佢知道你係鍾意佢呀嘛.....
咁又唔好話唔管

冇喇冇喇 聖誕節啦 樓豬自己都冇人陪
呀~呀~呀~ 哭了
典算巧

無common sense會想嘔血...

但女仔就會想個男嘅咩都同自己講
想幫佢分擔

哈蝦哈， 冇人啦而家 快啲瞓啦

未訓得著

唔使返工咩

都岩, 調節好心態
呢個唔岩時機就下個算了
我係得失好重的人, 成日唔識得放低

學生黎 放緊sem break

我都唔想 改唔到 急唔黎

加油

你話我話佢當你係狗嗰位 你呢個形容我就記得啦 因為我淨係講過一次 確實內容唔記得

你咪試下囉 冇壞㗎 佢請你食檸檬之後都會對返你好

sem break都可以返工嘅啫

一二一巴仲未訓

你都係啦, 愈來愈覺得應該要趁後生拍多D拖
咁先真正知道自己想點, 想要咩, 人地點睇自己, 自己邊方面心態唔好
後生衰完, 跌完都仲識企係身, 大個左跌真係會起唔返身

嚴重失眠呀

尋日過左21歲生日，人生好似冇意義
長於破案家庭，冇女，有朋友但佢地冇時間應酬我
有個識左4年既兄弟 最近半年失去聯絡
我唔知人生可以點行落去...

屌破案家庭，破碎呀

我都未

我都想拍多啲拖 但係想長啲
每次分手都會有進步

無錯 但我唔鐘意又唔想拍

想有拍拖嘅感覺 唔想有拍拖嘅義務

祝你成功啦

塞翁失馬

點解無聯絡嘅

咁就早啲訓，成日夜訓皮膚會唔好

你又知我成日？

可以同我傾 好多時間同你傾計

佢話越相處得耐發現同我性格唔夾 所以少左搵我了

早少少啦 返就返九點 頂佢個肺 25 26號冇得返 如果唔係都有寄託

可惜呢個唔係失眠post

Check左IP

結果我尋晚生日係同平日一樣咁過 然後我上連登留tg同左兩位絲打傾計 仲dl左d交友apps同人傾計...想試下咁樣識到女仔繼而發展...我係咪呃緊自己

唔緊要啦 睇得好開 一切都只係因緣 一起係因 分開係果

放開，放開所有

我有得翻

唉我唔想人生就係咁過

點解連登會識到女 我開感情post都冇人想識我

溝下女有啲精神寄託有咩問題

我之前有搵一二一巴取暖，但而家好似一二一巴凍啲

快d俾d温暖佢

咁你哋而家都係有名無份啫, 加油啦 一步一步取得佢嘅心

佢其實識自己發熱

我唔知，好似呃緊自己 借人地比填滿自己心靈空虛... 身邊既人都有伴侶 有朋友 有屋企人 而我仲係獨單一人

同ex分手一個月搵到現任，但發現未放底/唔捨得放底ex(一齊左2年)，之後ex有搵返我，我好想一齊但係唔可以，咁做對現任好不負責任。
問巴絲有咩解決方案？

唉 都唔知要去海邊睇人哋放閃 定係去邊好 諗到啦 自己去山邊坐

我個人凍咗 可能呢幾日受咗傷 講野語氣又唔同咗

其實可以睇下啲宗教哲學書( 自己又拉人入會添)
可以思考下人生嘅意義， 唔使靠人滿足自己嘅寂寞

有咩推介

唔建議一腳踏兩船 一係就分手先一齊 一係就忘記ex

真係爽 可能我時辰未到啦

去圖書館睇啦 唔好上網睇啦 始終有本書揸手係唔同啲, 同埋起碼圖書館唔會有邪教嘅書
天主教基督教道教佛教喇 最基本, 哲學咪尼采。。。 (哲學唔記得了， 近呢六七年淨係睇宗教)

費事淨係講一種宗教你哋又以為我要傳教

我有開一個post㗎 [宗教哲學交流 放下你的問題] 可惜連登對呢太少興趣啦 無人問津 門可羅雀 曲高和寡

最近睇緊哲道行者

我覺得除咗睇哲學都要睇宗教

但係太多人排擠宗教了 任何東西都有良莠不齊嘅情況 只係要自己選擇 冇智慧嘅點都會畀人呃㗎啦 唔關宗教與否

btw 好耐之前都睇過李天命嘅書

問題係 佢仲係好鐘意搵我傾計
想同我Share諗法
佢都知我鐘意佢
但係我都唔知佢係唔係玩緊我

負負得正

好人卡內容係咩 既然你都知咁就算啦

算啦自己去山邊坐， 但係我又驚佢得太入嘅山有蛇有狗 ， 上次日光日白條蛇係我身邊爬過 但係唔知點解冇驚

頂你身體接觸咪知囉 鍾意嘅唔會縮 當你收兵嘅有可能會縮

謝謝 佢會打我有事 但有時掂佢
佢都會縮下咁

要證明到愛呀 時間、精力、金錢、身體。。。。。

拖得太長唔好 但太短又未了解對方

既然你咁重視你份工 為女朋友犧牲少少都唔得 不如你放過佢啦 對大家都有好處 你又可以繼續專心事業

攬腰拖手➡ 打pat pat 揸波➡sex

攬腰拖手一定要囉 曖昧緊未必會反抗
佢第一次縮開你可以隔幾分鐘再第二次

其實已經淡咗 佢話錯過咗就錯過咗。 已經好難再去返之前嘅關係。

你冇錯佢都冇錯 只係真係太少見面

係你以前既拍拖經歷之中 個女仔做過啲咩令你覺得佢好愛你？

其實都係我愛佢，多過佢愛我囉

煮嘢食畀佢 整手工畀佢 買嘢畀佢 關心佢需要 了解佢過去 主動要求抱抱 成日想見我。。。。

我鍾意人多過人哋鍾意我 我可以畀到好多心機時間精力佢， 但係就係唔對等

啲女仔鍾意我就唔會咁快畀人飛啦 說著說著想哭了( 講笑 )

唔可以轉工咩

樓主訓覺了 六點半要起身 瞓得三個鐘 就係為咗同你哋傾計
希望大家聖誕有人陪啦 我去深山修行算。

我同你一樣喎 不過我仲衰 死因不明 但係唔痛

覆埋你真係瞓喇

應該係因為唔愛 無奈都會痛

咁你都已經盡量抽時間同佢相處啦 佢都仲係唔滿意 你仲有咩辦法

係乜嘢死因

返工真係辛苦

真係冇話缺邊個唔得 你無力感啦

聽日再睇下佢情況啦

在這裏停止先 畀我瞓三個鐘

識左個女仔6年，個女仔係好外向，成日笑，會成日扮發脾氣
一直係閨蜜關係
得閒就約下行街食飯睇戲
有咩煩惱或者感情野都會share
知佢大約3年前中意個男A，但最後同男B一齊，過多陣就散咗
嗰陣當我知佢有男朋友時我唔知點解好唔開心同少少呷醋

而最近中意咗佢
但係男仔A最近同咗佢表白
我問佢 佢就話已經唔中意佢
但係又有keep住contact男A

煩惱既地方係男A
樣，錢，高，人緣，性格 都好過我
而我比佢好既地方就只係比男A更愛個女
咁我依加應該點

快啲搵番佢啦 同佢講以後唔會再鬆開佢隻手， 好心你要拖就唔好驚畀人知 一係就唔好拖。。。。 係咁先我瞓啦 聽日再覆

唔好太自卑啦巴打
不過追啲咁fd嘅真係要有必死決心
失左手就返唔到轉頭㗎喇

六年啦 都唔同你一齊你就死心啦 又同a一齊有同b一齊， 但就係冇你份 好心你檢討下， 要就出手 唔要就走 都唔知你喺度做乜。。。。。

面對A自卑感好大

講緊你六年都溝唔到呀 人哋同a同b都唔同你呀 六年以嚟都冇諗住同你一齊 你覺得而家有機會咩

鍾意嘅就努力啲啦 睇下你鍾唔鍾意到 追到就打我臉啦 我都想你打我臉 good night

多謝巴打 我試下主動啲

Tg post??

你哋唔係第一個咁屌我啦 ，之前呢度嘅巴絲打都屌過我 但依然唔信

你聖誕前分手？ 佢點玩你先？

不讀不回

可以找我 kill time , 忘記他啦

第三post,第700留言

巴打你留低tg

加完即改

如果冇人陪, 去山坐算數啦

9月開學識既 之後同一個course冇其他識既人讀就成日問佢書叫佢教我 有時夜晚會wts吹水幾個鐘 前排final有約出黎一齊溫書 但係佢有一日遲左幾個鐘先到冇講原因我都冇問 跟住佢電話一有noti就即刻回msg 但係我搵佢佢就7 8個鐘之後先覆 而家有時甚至一兩日都不讀 究竟想點

有其他女

長衫長褲

溝過好多個，八個九個都有 全部fail哂

一定有經驗嘅

都係 但係好挫敗 覺得自己好失敗 唔知仲可以承受幾多次

堅持會勝利

平安夜冇人陪嘅同我出嚟
一二一 跟你度過聖誕， 盡量秒回

瘋狂回我pls好撚緊張

tg 回你啦

好嘅大佬

我都係咁講
但佢又唔會唔覆 只係傾左陣就唔再講
但其實佢私chat嘅習慣有啲奇怪
好似啲work phone有office hour咁
過左某啲時間就唔會online應機
有時仲傾緊某啲野 都會突然停左唔再講
講緊連佢表左白 大家曖昧緊都係咁

好有規律嘅生活 類似過咗十一點就瞓
可能佢唔係咁識得手機傾計呢
佢未同你表白之前係咪都係咁樣傾偈？
可能呢個係佢嘅習性

佢主動搵返我啦
同我講「merry early Christmas bro」
開心嘅係佢仲記得我
我可以點樣利用呢個優勢？

聖誕快樂一定要講嘢 但不一定唔代表乜嘢

me 之前嗰個女仔嘈交 兩個月冇聯絡， 佢尋晚都搵返我都照傾返計

照傾返計囉

有啲咩話題要小心 係唔係都唔好好似之前咁 咩都搵佢先

淨係傾呢半個鐘

冇啦 佢好快就冇再覆我
我都唔夠膽再搵佢 驚佢覺得我chur住佢

冇就算啦 講聖誕快樂都係一群咁send

咁佢都起碼知我係外國 叫我enjoy
我諗佢都係party緊啫
應該

算啦 你當自己有活動唔得閒理佢

其實知佢有女之後 諗返之前嘅事 全部都解得通
好似突然少咗同你傾計
次次約唔到食晚飯
問佢個日子點解 佢話關我咩事
仲有唔肯收我份禮物
全部都關事

不要哭 真係唔知講乜嘢安慰你好

又係你 做乜成日幫人代問

咁多人冇ac嘅咩

想睇下呢個男人係唔係冇主見 條女話叫佢唔好追就真係放手

佢係測試緊個男人有冇價值 完

無論條女有冇話跟佢一齊會後悔， 溝女本身都有機會後悔㗎喇

一齊緊就開心 分手就傷心 有借有還 零和遊戲

我講嘅只供參考
嘉賓意見不代表本台立場

感情關係證券價格有時可能會非常波動。 感情關係證券價格可升可跌，甚至變成毫無價值， 投資感情買賣證券未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失。

我自己會追 ，愈得唔到、 越有挑戰 越想得到

叫個男仔了解下佢過去 睇下佢係咪花心一腳踏兩船 或者搵sp 的人。 有就放手

如果個女仔講得呢的一句：

「我諗如果你同我一齊,開始會好開心但遲下會好難過,唔想你中過頭埋黎後悔,唔值得,覺得晒你時間。」

代表佢情史好豐富 ，佢嗰句嘅陳述只係佢之前嘅感情經歷。

毒撚就咪追啦 ,第一 :好難追 ，第二: 追到hold唔到

大家平安夜有咩搞

有經歷嘅唔會擺ig 或者毒撚都唔會擺

所以係兩極 我推論佢係有豐富情史

多謝樓主鼓勵 我會堅持！
另外好奇想問樓主係男定女，感情同人生經歷咁豐富既

之前同個男仔冇左下文
之前都冇繼續傾計
想藉住聖誕同佢講下野, 希望可以佢仲會理我

係咪即係之前曖昧 然後不了了之

係
諗住講聲聖誕快樂, 最好可以傾下計睇下有冇機會
如果佢仲理我
除左聖誕快樂, .之後仲點接落去好
又驚佢已經識到其他女仔
唉頂硬上

感覺到你好大怨氣 但係小心你做嘅行為會畀佢討厭

點解之前冇一齊 同佢講聲聖誕快樂
佢對你仲有興趣就會接落去

其實幾鍾意佢個人, 開頭都對我好好
但佢好似愈黎愈唔理我, 出街又開始有d靜唔知講咩
可能佢都諗緊我岩唔岩佢
我都有d唔開心佢愈覆愈少, 搞搞下就大家冇再傾
最後當然後悔 真係冇左先覺得佢好

嗚啊 絲打我同你情況有9成似

你依家點
係仲傾緊定係想搵返人?

我有搵啊
但佢成日覆左陣好快唔再覆我
次次咁樣就覺得自己好cheap 唔應該再搵佢
點知隔一排又冇骨氣主動搵返人 無限loop

同男朋友一齊左三年，唔長唔短，好似岩岩去到瓶頸位。
而加已經好似成日都無乜話題，出街其實無乜國，但平時唔見面果陣無乜點whatsapp，佢唔會打俾我，我打俾佢都係問下佢做緊咩呀就無野講收線。唉，feel到淡左，同過佢講，但佢唔覺得有咩問題，唔係想分手，唔個點突破呢個位。成世人流流長，三年就好似悶悶地咁，之後點過

但唔識講分手 有無好嘅方法？唔想hurt得佢太深

初初可以係有好感 但係曖昧嘅過程都可以失去㗎嘛。 又唔係話初初嘅心動可以持續到以後

可能對你興趣驟降

我就覺得唔係婉轉拒絕啦。。。 佢真係陳述緊同佢發生有可能嘅事。 做事先聲明 覺得被人玩都唔可以怪佢。

有能力追到就唔會拒絕啦， 就算講佢絕都係現在式 唔係將來式。 前題係條仔溝到先得

想畀番錢咁有冇畀先？

你嘅做法係唔會令佢發現， 但係唔覺得咁樣好辛苦咩， 就算佢哋離開又會同你一齊咩

唔夠鐘意

冇興趣傾乜嘢都冇用

又或者佢大把女 唔缺你一個

三年好長囉 我三個禮拜都冇

細水長流囉， 邊有咁多激情。

但係你要諗辦法點樣重燃愛火

I am back

Me too

今晚去咗邊度過呀

條女明顯對佢冇興趣啦
佢自己都唔醒覺

而家係連兵都唔想收呀 送嘅嘢畀返錢佢算數

你同佢講過就算啦 佢唔聽都冇辦法

講過就算啦 佢都唔聽入耳 好多嘢都係幫唔到㗎

持之以恆地死纏爛打
on99

點樣先可以有多啲話題？
好想sweet啲
有咩驚喜可以做
絲

話題 ：好食嘅嘢 、有乜嘢地方玩 、打卡位 、景點、 大家嘅生活、 經歷過嘅事、 日常所見所聞、 宗教、 政治、 社會。 其實根本全部嘢都係話題

Sweet 嘢: 煮飯仔、 diy禮物、 野餐、 去旅行、 偷偷地接佢、 寫情信、 織頸巾俾佢、 整卡片 (生日卡聖誕卡嗰啲)

驚喜: 會對佢做嘅嘢唔講畀佢知 咪係驚喜囉

gn ,88~

唱首聖誕歌畀大家
single bell ~single Bell~ single all the way~

乜你咁咒人㗎

聖誕點樣過呀 死得啦

死死聲啋過你把口啊

嗰幾個朋友有一個係ex ？

禾a0 牙 吾識大體 畀個機會我愛你好無

人呢？ 個個聖誕節去曬拍拖呀 做咩唔陪下我

尼邊位啊 禾唔sick你㗎喎
人嚟 同我拉左呢個痴線佬

搞錯呀 陪咗你咁耐 而家你話你唔識我
心淡喇 啱啱先放出嚟又要拉我入去

咁就叫耐啊 你都幾唔掂喎

無錯

有冇諗住復合先

翻工呀

哎呀 返工可以唔洗睇住人哋放閃

瞓到依家先起身

而家又去緊翻工

紅日冇得番囉我

咁你今日有咩做

等緊你約我囉

一陣又話我flirty

你又知嘅

只想着你 你唔約我聖誕點樣過呀

等你唷

真心咩 咁你唔好過啦

哭哭

我岩岩搵左佢喇
佢覆左個Sticker
嗯, 已完
2019會更好

對你冇興趣呀 算啦 會變好㗎啦

早D死左條心去 唔好FF咁多
都係一件好事

好過嗰啲癡情 冇結果仲要喺度掛住

檢討左自己做得唔好的地方
希望下次遇到鐘意的人
會識做D 唔好再被人忽然冷淡

對手問題嘅啫 就算你係幾好幾啱 佢唔係啱嘅人咪又係咁 add oil

多謝你
眼見好多朋友都出左Pool
我入左Pool一段時間都未遇到
真係有D唔開心

唔使多謝 個個我都係咁樣答㗎啦
不如遇到個真心嘅先一齊 唔好見到節日人哋恩愛又想要, 為要而要 都唔係真心

有
但決定權唔喺我度

普通禮物得啦 唔使送太好

唉 已經預想到我搵佢 佢都會係咁
加上前幾日已被藍剔
無謂再比架自己丟

不過A0經過佢今次之後
應該會對感情開竅
希望之後再有可以處理得好啲
唔好再錯過

之前都冇咗下文啦 唔會突然之間有㗎啦.

呢個唔係你啱嘅人啫 加油呀 聖誕快樂

足以

好心先屌醒你咋

想追番ex,但佢話對我心淡

大我三年，佢有情緒病

嫌我唔成熟，今朝分左手

好愛佢，但我都攰

俾人玩緊咋你 醒少少啦

咁算撚數啦

攰就不如唔好一齊 拍拖拍到咁辛苦做咩

Sorry for my too much 粗口

點解呀，我好掛住佢

功利嘅角度： 佢話佢心淡 係不可逆的改變 付出好大努力先會有結果 但係就算一齊返呢條刺永遠都係度。

Lonely lonely Christmas

吹泡泡

搵多其他啲人囉 唔好搞佢又搞自己啦 如果唔鍾意

同左個女仔傾左個幾月，佢WhatsApp從來都唔hea覆，第一次約佢就係聖誕，佢都肯出，但本來想請佢食飯，結果佢堅持要AA制，而且多數都係我開話題，其餘時間都會dead air，究竟係個女仔獨立同被動，定係我無機？

利申：個女仔唔港女，打扮成熟，文青女強人feel

我都試過 跟住嗰個人以為我鐘意佢
佢又鐘意左我
最後我其實又唔鐘意佢又hurt到佢

如果個女仔對你冇興趣 唔畀你請佢食嘢。
唔想欠咗你。

傾計啫 其他人都可以代替到 聖誕快樂

人哋自己多心 你控制唔到㗎 唔關你事

鍾意你就連水樽都打唔開 唔鍾意你雪櫃都抬得起

你都啱嘅 可能係呢刻睇得佢太重要啦
唔該哂樓主

最後係咪冇朋友做

默默付出係完全冇用，
做幾好都唔會得到想要既成果

有冇一齊過

呢個我唔同意
有興趣都唔想你請食飯都好正常

係

人哋係想溝你唔係想做朋友吖嘛 又不缺朋友 只缺女朋友。 冇眼屎乾淨盲 不如唔好聯絡

你講緊邊個case

講緊你囉 個留言係你下面呀

hello 我係新黎ge巴打
我最近想溝條女 , 條女係上星期活動識
上星期加左佢ig之後我咩都無同佢chat過
之後今日係朋友ge建議之下無啦啦send左句merry christmas 比佢
send左大約5粒鐘佢都未有反應
係咪代表個女仔當我無興趣?

利申:真毒撚, 無人約會日日係屋企打機果隻

聖誕節人哋好忙㗎嘛 邊度得閒覆你
過咗一日都唔覆你咁就拜拜啦 唔好又擺story但冇覆你，so sad

A0仔好想出pool呀

咁啱呀我都a0喎 圍爐取暖先
真係鍾意先啦 係我嘅眼中 冇拍過拖係一種光榮 係守身如玉嘅象徵

我真係對個女仔有少少興趣
但係個女仔好似唔太想show我咁
屌

漁翁撒網啦 唔好將全部雞蛋擺喺同一個籃度啦 分散投資先有多啲可能得到

哦 我同意呀 所以今日又斷左個聯絡

佢做過d野令我對佢唔信任 我安全感唔夠 仲成日同佢嘈 點算好

毒撚唔知有咩渠道識女仔
利:中學男校 E加果科全部都係仔

再咁斷落去冇朋友㗎喇喎

係咪戴綠帽呀 係就抵你死

頂你我咪又係中學男校 中學完先識女仔 最緊要從失敗中學習 如果唔係錯一百次都沒有進步
返part time 入下啲社， 再唔係咪用交友apps囉

睇你睇量定質既姐
男女角度真係唔同

我份pt 基本上完全同同事0交流
至於上莊..... E加仲有得入咩

邊個叫佢對我有興趣喎

瞞住我玩交友apps facebook識女咯

點解會0交流
我玩得好開心

唉，我都想搵個女朋友，可以發展下共同興趣/共同話題，無論幾忙都好，總會抽時間關心對方 （利申：90後，未拍個拖）

重質定重量呀？ 我只重視你 唔知點解好想撩你

佢淨係想出pool呀嘛 所以咪重量囉
你自己個角度喺邊樣重要啲

唔要得

因為份工本身個性質係各自做各自ge野,完全唔洗同同事交流, 我最初簡呢份工黎做都係因為貪佢岩曬我呢D毒撚做

叫女性朋友介紹畀你囉

0女性朋友

係喎 咁如果目標係岀pool
咁漁翁撒網係正常既

有無諗過轉呀

睇錯你同我㖭 sor

一次不忠百次不容 只係畀唔畀你發現到嘅問題 佢畀唔到安全感你 呢個係佢嘅責任 鬼叫佢瞞住你玩apps.

就算係男朋友都冇必要無條件嘅信任

既然你話你都唔鍾意人 佢想點同你都冇關係
你睇得佢太重要 其實會唔會係你已經鍾意咗佢

有咩好介紹?
或者我辛苦D返2份都ok
利申:毒撚+窮撚

諗得太美好啦 呢排鍾意打擊人哋 之前就鼓舞 拍拖耐左就唔會咁多嘢講㗎喇 變咗每日任務

慢慢搵啦

一次都唔得 男女都係

多後生既不外乎零售同餐廳

唔好話我唔益你啦 鍾意嘅可以畀錢我
返美心月餅 個個都喺嗰度溝女 出pool率極高

飲食就不了,之前做過, 做到成隻狗咁

零售有咩好介紹,莎莎?

姐係係工廠整月餅果D?

你咁嘅情況唔會溝到㗎啦 好認真
你連女性朋友都冇 點會知道點樣相處 慢慢儲經驗喇 就係睇死你唔會溝到 sor9

多啲女性朋友先啦

我都試過習慣一個人既存在
因為我咩都同佢講
無左佢 有啲唔知同邊個講好既感覺
真係唔係鐘意佢
解決方法係揾另一個人代替佢既空位

27歲a0 俾人問起有冇女朋友，我都唔好意思答

呢樣我都明白，始終新鮮同保鮮係兩回事，我都希望自己能夠控制到

屌

完全唔知道你係乜嘢人都想撩下你

5月到8月 認真 極多女 但唔包生仔

發夢同男人做愛 但本身峿係gay

邊到apply

一係就咪答 一係就話而家冇

共同興趣搵到嘅女朋友係最開心 出軌係本能 但係忠誠係一種選擇

你唔係諗住得一個女性朋友就可以直接溝到個個呀

發夢啫 我自己都好似試過

到時好多人連登度出post㗎啦

到時留意下

仲要比條仔話我屌得好hea

發夢啫 乜嘢都可以發生嘅 假㗎
如夢幻泡影 聽過未

其實我原諒左佢 雖然佢做好多野想令我有返信心 但係對佢都係冇辦法好似以前咁

朋友聚會都會傾下自己女朋友，但係我每次都係默默聽，回應唔到，好q尷尬。

冇都冇辦法 跌爛咗嘅花樽點樣黐都係有裂痕 錯不在你 錯嘅係佢曾經想出軌

做咩唔從女性朋友入手

要一齊一早一齊啦 只係你太耐冇女朋友 先諗起佢嘅好

冇㗎喇 放手啦 佢鍾意第二個啦

有冇諗住令自己變靚啲呢 當你吸引嘅時候就唔係當你朋友㗎喇 冇永遠嘅朋友 只有潛在嘅女朋友

同男朋友一齊左就快三年

早幾日我同屋企去左五日旅行，期間男朋友同班朋友飲酒，比我知道左佢朋友叫左兩條女黎，其中一個係佢前度，我想佢早走，佢就話未飲曬啲酒 所以三點半先走，第二日同佢冷戰，然後又好返(自己好撚無骨氣，嬲嬲下又嬲唔落)

到左今日聖誕節，我可以接受佢無禮物無計劃，是但茶記食餐飯仲係我埋單，我話想去影相都話人多唔去早啲返屋企算，結果佢班好朋友又搵佢飲酒，明知我唔鐘意都去，口講話我講話唔想佢去就唔去，結果係無視左我

我唔係話想你搞啲咩大龍鳳，但至少你都陪下我

人越大越無人可以分享呢啲傷心事，有時覺得辛苦又係自己頂，不停同自己講總會有日佢會明

利申：男朋友平時好錫我，只係呢幾日負能量多想發洩下

唸返起其實覺得好可惜 19歲a0未拍過拖 遇到佢我全心全意放膽去愛佢 佢成日發脾氣我都忍 有咩我都係佢身邊支持佢 點知佢咁樣對返我 雖然依家佢真係做好多野 但係 我個心 都仲係好痛 但我唔捨得佢#

睇嚟佢都唔係幾聽你話喎 唔聽你支笛
既然只係想發洩我就唔做評論喇

只係答得太多 越答越純熟

吓？ 你唔係佢男朋友咩

你而家拍緊拖就唔係a0啦 自己未深愛過人 覺得你哋真係好辛苦 感情同其他嘢唔同 付出未必有收穫

唔係話想佢好聽話，但至少明知早幾日先嘈完就唔好再去啦 聖誕節見到啲人影曬靚相咁真係好羨慕，可能係我港女格，唉

咁點忘記佢

咁又係 同一個原因幾日前先嘈完 又來
影相真係冇問題 我都好鍾意影 可惜a0 又唔識溝女

聯絡方法刪除 合照刪除 對話刪除 戀愛遺物掉咗佢

［member] 我係啊 個陣間佢單方面咁樣分左一次 之後再復合 但有一點好搞笑 佢無同過第二個一齊 即使佢聲稱話佢好鐘意 好愛某人 我同佢好唔成熟喔呵？［/member]

只係覺得好得意囉 會同自己男朋友講話鍾意其他人 真係 唔識得形容 果然真係世間百態

睇嚟你只係過客 只係訓練佢成熟嘅一個人

唔緊要啦 冇邊個咁有耐性追po , 加上情況總是相似的

又唔係我話佢變心 佢自己都同你講過鍾意過幾個男仔 可笑 就算係鍾意都唔會同你講啦 ( supposed )

你當佢只係唔成熟喇

btw 變心真係好撚易

今日先畀個friend話 我又唔係拍得多拖 做乜鬼嘢感情專家 我反駁唔到， 我話教練係唔會落場打波

到鍾意嘅時候 外貌身材只係次要， 重要嘅係性格同埋靈魂，

其實普通拍拖都已經可以包容到對方缺點㗎啦 你有幾愛佢 佢咪有幾愛你囉 有幾愛就有幾包容
人冇完美㗎嘛 鍾意嘅時候缺點就係叫做可愛， 唔鍾意嘅時候 缺點就係缺點㗎啦
總括而言 無需要特別優點特質 只要鍾意嘅就可以包容

最近唔知點解好似鐘意左1個女仔
但唔知點追 完全無方向
純粹groumate關係
成日學術討論 之後就完

眼光逐啲逐啲改善㗎啦 要睇耐啲囉 唔好太快一齊 自問本身都幾識得睇人
後生嘅拍拖有幾可認真呀 唔會諗到去結婚囉好老實講

傾其他閒計啦 如果唔係冇進展 。
一係學校做完嘢去單獨食飯

有咩煩惱呀 去新post講啦

正常喎 始終都會有條剌